覺唔覺連登仔成日吹奏啲貓好嘔心

成日post佢地既主人出黎
仲有成千鳩幾個正評
成班人黐曬缐咁話得意

我想講
來來去去咪嗰幾個表情姿勢
有咩咁特別姐
個個當正自己主人係明星
其實有好多個樣都好㭍

强烈要求香港食貓肉合法化

連登反貓死罪黎
巴打你快d走啦

利申 唔覺得貓好得意 未至於班連登仔咁大反應

唔怪得話想食貓啦
大陸生番
平時係咪食開牛歡喜屌開騾仔閪

一直唔明貓有咩咁好
見啲人撩啲貓 隻貓理都廢鳩事理
鍾意又可以整損下你
仲一大班人仆住做貓奴

利申：覺得狗好好多

成日標題黨引鳩我
入到去原來睇佢隻貓
我有次醒呀
見到創意台先撳入去
點知都係睇人隻貓
屌你老味

好多人見人地po貓相多正皮
然後自己又跟風post

屌 之前開po叫人一齊上大陸食貓肉 都無人理

好撚煩啲貓po，班貓撚都on撚柒99，
睇緊j圖又貼啲貓出黎，好撚得意咩

最憎啲人post醜貓 啲撚樣仲係咁正評讚好得意 對真係靚嘅貓嚟講好唔公平

咸魚青菜各有所愛
正如你中意坐係電腦前面打飛機
人地就出面溝女屌閪

貓撚：Post貓冇問題，唔好為反而反

真係幾嘔心，男人老狗，
我自己都有養貓，都成十年，但就算係屋企以外見到其他貓我都唔會有咩特別反應，人有親疏，畜牲亦然

領養撚仲煩

帶埋我 清